(有MV))[原曲:怪物] 明明有貨有倉 偏偏廁紙清曬

《防疫廢物》

明明武肺滿街 偏偏要擺姿態
橫蠻冇理認真失敗
人人也要戴mask 偏偏你不准戴
戴了也脫寧願嘥

林鄭你不肯反省 可算奇怪
憑上帝召喚扮偉大
還假裝封關 開放地界
沒有腦袋 竟有資格換來崇拜

林鄭記招中挑機 可算奇怪
還要幾多 命被你賣？
還黑心黑醫將我亂嗌
垃圾政府竟對醫界造成大破壞

太無賴 林鄭如廢物
腦部凌亂 思想太歪
防疫如廢物 勢力龐大
強國來播毒
迪士尼後啪多兩粒丸仔再走通菜街
腐敗

明明有貨有倉 偏偏廁紙清曬
食物也要搶真失敗
神神化化語音 消息亂嗡亂嗌
搏你信佢黎自High

林鄭你不肯反省 可算奇怪
憑上帝召喚扮偉大
還假裝封關 開放地界
沒有腦袋 竟有資格換來崇拜

林鄭記招中挑機 可算奇怪
還要幾多 命被你賣？
還黑心黑醫將我亂嗌
垃圾政府竟對醫界造成大破壞

太無賴 林鄭如廢物
腦部凌亂 思想太歪
防疫如廢物 勢力龐大
強國來播毒
迪士尼後啪多兩粒丸仔再走通菜街
腐敗

太無賴
腐敗
太無賴